有冇清用左WeChat pay慳左層樓

我就慳左個台灣cheap la

How abt 用左wechat慳右層樓？

關唔關你事

無聊